人生所有野都係整定？

人與人之間嘅緣份係咪整定？
緣盡做咩都無用？
仲有緣份嘅就始終都會番番黎？

唔使講咩緣份
正常D睇, 有原因促成既話自然就會有相應既結果

我信係

on9先信整定

有錢都要識去執啦

歌都有得唱
命裡有時終須有
命裡無時莫強求
人生所有野都係整定架

係 所以唔使努力 每日瞓係到就會發達

一生皆是命，半點不由人

因為整定你會去執
其實無得證實，除非有時光機

係，一切都整定，就例如你一出世已經整定你要睇咩環境成長，同埋識到咩人，例如你喺公屋環境長大嘅話你嘅視線同目光永遠都只會係公屋，識嘅同學唔會有上進心，相反如果你住私樓嘅話屋企自然比到資源你，咁你大個唔使咁辛苦

人無法強求
只可以選擇放低

tenet

船到橋頭自然直嘅朋友

我覺得係

有父幹，人生美滿既人咪信咩都係靠自己靠努力

咁首先個「原因」都要雙方有緣份先得

但係個結果未必係我哋想
自然直都可能只係死心

搏命不如好命 隨緣就算啦